覺唔覺政府部門停工都唔封關其實好奇怪?

影響低應該係封關，其次唔得先去到唔洗返工。林鄭相反，政府部門停工對香港人日常生活影響其實仲大。

唔封關 = 對香港生命影響
政府部門停工 = 對香港人日常生活影響

林鄭 : why not both? 就係最想見到你地仆街

其實我就唔信咩俾權貴走
權貴要走 封左關 都可以黎到香港
純粹中共唔想其他國家封尻佢關
搞到之後經濟下行
中共發言人WHO 都同一個口吻
但如果香港都封關
有一定國際影響 令多更多國家封

有無諗過其實所有政策根本唔係由香港做出發點

佢對你講政府部門停工，你以為真係全部都停？事實好多部門都要翻，even文職非緊急。

照咁睇
可以合理推斷份 memo still in effective

封關某程度上證明大灣區係失敗
另外，權貴逃生門點都要開少少

有冇諗諗過權貴未走哂

封關：支那唔鳩興
公務員停工：自己友happy又唔得罪支那

you see the diffence now

想粉飾太平話俾外國聽沒事兒但澳門又走去封關
班官已經俾人降評級望到實一樣咁垃圾，想跟WHO唱好都冇用